覺唔覺 cu 既用法千變萬化？

cu
hkcu
cccu
icu
cu later
放學icu

uccu

cuba

cuppucino

cityu

Cube

胃cu